[推到完場] 多蒙特 對 摩納哥

早場應該多d人睇喇掛

LINK

acestream://22bee6e183cf908e9235f6ec0df96fc599a89707
唔知咩文

263045

唔得就試下呢個

謝

acestream://2bb040a6908cfaa274240e61e3fadc52554b98d9
英文

263045 唔得

冇人睇？

多迷好似喺狗竇圍緊爐

屌原來係0045
我以為245

245撞另外兩場仲邊有人睇

245個個睇拜皇

D LINK好LAG

我反而想睇李城多d
鍠中堅要用拿祖真係唔樂觀

我都會睇李城

12m

12碼

12M

12碼都唔入

今屆4場都好睇，強強對壘兩場，快打快一場，防反對防反一場

Oh

一開就12碼

花膠射會唔入

龍都唔中

唔 入

屌

miss

花膠對鏝射失冇得射

點解唔比Lotte射?

Fabinho好似好少炒12碼

廢到

笑撚死

作客入球呀

佢射開
呢兩季入左17球12碼

呢隻費賓奴上次已經射失左 今次又失

射到咁

摩納哥蝕左道氣,應該好快到多仔入波

有角未呀屌

姆巴好掂

好少見fabinho射得咁曳

link

12m攞太盡

多仔個陣好似薄左咁多

12碼連龍都唔中

麥巴比 1比0

摩納哥呢種高速打法,雙翼接近半場就會無氣,到下半場出返,可能有10至15分鐘會好少少,但打後就係主隊世界

傷哂

01

0-1

施華勁到

貢勁

咁入

好撚勁

Mabapee

越位

守得咁差既

多仔死囉…摩縮後打後反多多都唔夠輸

唔係offside?

冇越位咩

offside goal

同摩納哥鬥攻做乜

越晒位

Offside喎

頭d？

lm 支持多蒙特

越哂

無啦

帶左大半場
有速度有技術有視野

小小判斷失誤,但多仔應該會追和

黑哨

Silva勁到 又快視野又好

先唔會 摩一守根本係垃圾
上兩場一縮就失

歐聯啲旁證盲架

依隻中場好很勁

黑

都好明顯

多仔無運

多仔比人炸完未定驚？

旁證以為花膠入？

今日客客客三串一

唔知點解成左名咁耐都仲未比人買走果下先好野

左腳仔

D球證水準愈黎愈低

唔係可以睇重播咩？

摩納哥反擊有料

旁證盲撚左

我諗下年哥狗有機會想買

越位喎

歐聯有啦咩

不嬲

睇唔清楚, 後面入波果個有越位咩

留名

點解唔見摩個bxxxxxxxko同咩文迪 多仔又係殘陣

俾花膠遮左？

講真以16強經驗,多蒙特至少唔會再失,反唔反cup就唔知

cccc

唔出奇 丁力

好似前面入

應該係

前面掂波

上面先燈完

越左成個身位

丁力英人唔會收皮既

acestream://dfe5e46e27d68e25ecda8ceccb448f72f6598d46

清到仆街 9000kbps 德文

摩納哥好堅

-10c

越好多

越位果個有掂到?

多仔球員搶波要兇狠d

你睇落去就知架啦,首回合我睇曼城初段都好似燈死左曼城,之後曼都5比3,係次回合自己on9

唉冇左bartra差好遠，屌您邊個放炸彈死全家

係咪又要造神
往年三線隊大爆發嬴歐聯

摩納哥d進攻入多球唔奇喎
用上場隊賓非加比完全唔同lv

曼城好似都唔多英人

越位個個入
後面花膠冇越

旁證咁都睇唔到 仲要同一邊無比人遮

唔一定賣既 做邊緣人囉

越個個入

咪燈啦清

我意思係多睇返上輪曼對摩既經驗,唔係佢地對賓菲加

Molamola

疤出局既話分分鐘做比李城

咁應該決賽對祖,如果4強對祖,祖個主場好屈

疤點會出局,WE DID IT

?曼對摩 摩坐底入3粒喎
唔會再失？

SORRY岩岩無睇清楚, 原來係越位果個入

可唔可以造比下體
睇住佢輸兩屆真係想喊

舒姆沙柒下柒下咁

我想摩/馬體/多仔拎

多蒙特防線上唔似曼城咁大漏洞喎,雖然無左巴查睇落真係差左

唔多, 所以要留丁力
以曼城既財力, 如果勸得掂班人打後備
板凳深度可以補強到同皇巴拜睇齊

Reus又唔出 幾時先傷好

馬體多仔睇住佢輸比皇拜真係

下，多蒙特應該唔係防守見稱呀

插水

三中堅得pxxxxxxxxxxxx 係打中堅
其他兩個都代打 點睇出好好？

唔好搞佢啦,比佢抖到好先出啦

我都想下體攞一年
明明第一次入決賽已經應該攞 輸自己唔dum波鐘

車仔之後已經無人挑戰到蝗疤拜了 馬體會上年挑贏2隊最後12碼都頂唔住蝗

太君子

作為一隻多狗我可以同你講
多仔既後防全部都係垃圾

忽起上黎唔係講笑
未必好過鏝真係

施蒙尼值得1冠

香川

多仔個陣入決賽說服力唔夠下體 係都施狗先啦

以前高普就話高壓見稱
之後都係一般 轉左杜曹係執返正左
但都唔見防守好標青

身為一隻多狗
我駁唔到

KAGAWA

Kagawa

上年打贏疤狗拜狗 屌你蝗啲籤好到以逸待勞咁入決賽

香村柒到

我第一次聽多仔防守好
明明隊波一直都係打機動性進攻

第一次輸冇經驗
第二次就死都唔換人 攻唔入 唉

Kakawa

Bakayoko係咪停賽？

機動性進攻唔一定防守唔掂既
不過多仔就應該係唔掂個堆囉

第一次真係dum春 明明臨尾去角球旗拖下就得 係要比人攻多次

淨係控球率高

咁都唔中龍

對唔住大家

睇懷高踢波真係好撚好笑 永遠回後 橫傳

上場拎左第二張黃

Og 2:0

個場好似好跣咁

笑多幾年好喇 當年卡膠都係咁 之後…

笑死

話防守好個位點睇

攻門都無咁靚

未來人,快咁多

即係weigi?

頂得好靚

OG

Gg

又話唔會再失既

頂得咁靚

已經燈左2次 早曬

睇有線

頂得咁撚靚

嘩仆你個街！

個6號仔投訴d咩…

Bin

慘呀多仔

懶到硬

仲要用手入

做乜撚

垃圾波 自己反醒下 好似發夢

比對面都無頂得咁靚

屌冇啦頂得咁靚

個OG頂得咁靚

頂人地龍都無咁靚

識波之人黎

頂得咁靚既

咁摩納哥防失更加差既啫,首回合有板你睇

屌 頂自己個龍就咁靚

米臭系 保方都救唔到啦

好狗呀踩人

打假波咩

繼續燈

我們中出了叛徒

仲有下半場成日走樣
不過咁搞法上半場分分鐘已經456

好驚你燈到多仔入唔到波

冇巴查係差啲

Og 12m offside goal三寶有哂

其實無人話摩防守好
係你講話多唔會再失波

你望下個鐘,成30幾分鐘,就算再有入波,都應該係多仔追近啦

紅牌同打交未出現

多仔前鋒比你無越位都唔入

摩納哥d後衛好似玩fifa咁係咁標

等陣紅牌

乜多仔咁多傷兵.....

單爆炸搞到成隊淆左

我買波都會咁估
通常都輸

摩納哥都有主力後衛傷

防守漏洞冇咁大個隊仲快過曼城失兩球

應該有

帶得6個sub咋

咩理論黎

班友仔唔係劣吓話

都係reus 仲有咩勁既傷

上半場再無入波我就應該幾大把握,今次唔會再燈到

巴查

舒爾利

呢個真係無罔之災

古沙 舒爾利

陰公，真係踩中隻鞋

得番5分鐘 買嘅話有冇1.1倍

古沙 舒爾尼

屌多仔條友仲投數幾秒前比人踩到 明明自己衝埋去插水式頂

古沙仲識踢波架？ 真係問題黎

其實gotze先勁

摩似重有波入

屌多仔運都輸埋

仲廢過香川

下半場莫氣啦

點解啲球證咁盲

Castro係重點

花膠係咪第一次踢歐聯

2c

今季都好少出佢啦

上季係車無踢咩

係咁斷 Buffering

以前喺下體好似踢過

Same

其實隊摩納哥都唔係打得好.... 多仔真係唔知踢緊乜

上場球笠射

以前踢黑店應該有踢過？

曼？ 冇啦 霸氣杯咋

黑店時期肯定無,佢條友,早期生涯踢隊波一有歐聯踢就會轉會

今場摩納哥個後防中場完勝

Reus好似會出？

等睇自爆

踢獌之前都冇

傷咗

後備都無

識玩, 幫唔同球隊入歐聯

gotze schurrle reus bartra

睇之前有個po又話好番有隨隊

尋日亞冠半1全10 今日多仔半2全11好嗎

角球？

Monaco d波好快, 好似早幾年多仔奪冠果期咁
班波又後生又好活力 好好睇

車有

係咪歐霸呀,我記得佢明明有個稱號叫歐聯避戰王

求英文順 link

燈到

係

原來有
但呢季好似係佢踢歐洲球會既第一季
啫係之後都冇咩踢過

法膠09/10個屆有4 球wor

好

weigl真係

有埋巴卡約高仲顛

而家呢隊多 天殘地缺仲要個教練玩濕鳩陣

班阿迷仲話杜曹教都好....

有經驗就唔會失波咁皇巴拜咪除左互射12碼之外唔會輸？

條傻西舉乜野手
傻更更

好爽，好快，簡單又入肉，難怪可以入咁多波

原來沙軒仲係多

多蒙特撳掣啦

多仔好撚多空位 你試下換對馬體嚟

屌球罰球射得咁差

多迷其實點睇杜曹

加上中堅位真係弱

射鳩底線球證

踢控傳又壓得前被防反剋死
第一球雖然越位 但係中場前冇人停silva 前面重要3打4

垃圾

兩個作客入球，再唔追返一球真係大鑊

求問仲有無第2條英文高清LINK?
睇2秒停5秒咁樣,根本睇唔到

香川呢下傳得幾靚

花膠有踢過1屆波圖歐聯既
16強入過阿狗波

下半場多仔唔錯

轉咗聽西班牙

D進攻好左好多

就算和
下場都唔見得多仔會贏到
雖然係歐聯

唔驚既,好難唔入,摩納哥防線有機會自爆

美國仔唔錯

Pulisic勁撚到

無得揀 點都一定要狂攻今場

繼續睇你燈

Pulisic一出撚摩條防線開始風聲鶴唳

完全睇唔出佢得20歲

香川同沙軒

後備隻mor又係好扭得

換完普利鍚入黎前面生晒

打返四個後衛咪好囉

Btw pullisic

反而今日dembele打完飛機

快撚到

法國多仔真係好似專出敗家仔

入番粒

香川 2傳 1比2

GOALLL

比得勁靚

多仔開始上力
摩又好似開始走樣
會唔會反CUP

Aubamayang

Monaco成日下半場就走樣

gogogo

多仔

因為攰

後腳靚撚到

wadiu後腳

唔識收放自如

會,好快你地就知我唔係鳩up
摩納哥果種高速打法,雙翼下半場好快無氣,作客根本行唔通,最後比數可能係6-2,我睇摩納哥返主場都無可能收復失地

我思疑奧巴美本身想射波

kagawa

其實佢想射……

aubameyang

今埋摩納哥進攻無對曼城個場咁好

有時係咁，真係好多睇隊友反應

佢地次次一縮 唔攻個下 就好亂

曼城個後防仲性感過多仔

其實唔係好谷得起下

cable既手足下次可以冷靜少少
相信大部份既巴打都用link睇有delay

有sahin中場差好遠

鬼咩出返pullisic咪打得返兩邊
中間咪多返位

早要咁打啦（馬後砲黎講）

OK唔報比數

摩納哥開始散啦

咁樣傳返個波比多仔

Dembele開始有信心

懷疑本身杜曹諗住劣下劣下咁hea左場主場

諗住作客先攻

依家睇2比2先定3比1先

Lemar on9?

摩納哥不設防咁款

多仔主場係全世界最勁

屌咁打法反cup4:2都得 一攞波就大腳做乜鳩 啲法甲垃圾係咪一領先就踢工只守不攻

坐底cup4-2

換走施華

咁肯定反cup,以為可以防守,犯返16強不思進取既後果

屌摩班垃圾後衛成日一腳踢上去做乜 又唔係傳得準 有啲咁既後衛前面入幾多都唔夠輸 領先都唔保持控球

成班白痴

屌下半場大部份時間都係多仔攻

明屌暗燈

咁摩又唔係皇拜 呢d級數 好難攻足成場

講過呢種高速打法捱唔到全場,恰鳩啲法甲隊就得

同psg一樣連反擊都放棄埋 有啲明明可以組織下都直接踢個波比人

情況同垃圾猁一樣

80分鐘之後,摩納哥會更加崩潰,到時多蒙特入到幾多得幾多啦

摩納哥自暴自棄中

其實到宜家摩d 55 波都撲到位
做乜講到好似冇晒氣咁

1下反擊都打唔到

意志波

應該黃

有掂到咩?...

法膠

如果吹既話有黃合理d

法卡奧攝得靚射到咁都得

轉捩點,16強果陣都係靠花膠唔入12碼,曼城反cup

花膠

花膠攝得同控得咁靚, 射到咁

認真，唔易射

都唔係無氣 係對防中完全控制唔到節奏 由得啲後衛一腳斬上去 完全唔現身幫手 尤其射失12碼個個垃圾 完全唔合格

R 腰加左腳
不過膠都係要比

心態問題多

麥包

下...

1-3

笑左 說好的反cup 呢

原來係似鏝城個場

咪係
多下半場擺大個搶攻
摩唔做好防守等反擊 唔通鬥攻呀
鬥攻又話會冇氣不設防 防守又話不思進取
到而家為止摩都算守都唔錯啦

自爆

說好的防守好呢？

比人逼到咁

完

真係on9

亨利

好似鏝作客個場
㩒屌唔入之後一個反擊收番你皮

Finishing勁到

以多仔韌性係追得返3 3
次回合仲可以爭取作客入球,形勢未壞得晒

多仔班後防九成買左客WIN

摩納哥

冇左巴查差好遠

條友燈到

亨利係地波遠柱

係就係圍左黎攻不過未見成效

屈ching係咪臥底

燈夠未啊

當你和到3個作客入球

笑 自爆都出埋

朵黎姐 雖然我唔覺踢法似

首回合曼都試過1比3,不過仲早段,可以cup5-3
依家無乜時間,但以摩納哥後防80分鐘後大機會自爆,追平係可以既

佢捧開邊隊冇多仔咁大仇口

兩邊後防邊面柒D

3個ag真係好難追

唔炒12 碼4粒

似係買左摩 然後想燈自己

3球都唔應該輸

點解而加嘅法卡奧有型過車仔過陣

依家好明顯係次回合啦
不過鏝變多仔啫

多仔手足可以追1-4

防守一定要有反擊 摩下半場頭20分鐘放棄哂反擊 人地攻得咁急更加要拖返慢個節奏 多仔就算啦 3球都好膠

一樣咁渣

屈Ching 買左摩洛哥？

多仔冇運同輸on9
第一球越位
第二球比人踩
第三球on9

輸 on9

拉傷？

作客被人撳住嚟打重話要組織
根本對住多呢啲壓前控傳踢法 後防又唔穩 好似鏝咁 踢穩守直接反擊就得

香川呢下超勁

靚波

信未,2比3啦

摩納哥D歐聯買大波真係派錢

2-3

仲有6分鐘 追和已經係保守估計黎

Kagawa!

香川仔

唔掂喎 燈燈佢先

條友好煩 block左算 燈西

唔係呀
幾好笑

呢場真係

李城場波我開咗即討 一陣巴打可以入嚟推下

但拜皇 有人會講李城咩

雙開

WFC

我都想有有線

奧巴美楊出場未？

利申撐馬體

拜皇我唔睇喇 兩隊都唔fullteam

上網睇唔可以雙開咩

岩岩出左跑左100米 宜家準備走

兩雙其實睇得好辛苦

Acestream 咋

Acestream可以雙開架喎

刷跑動距離可恥

Acestream 有冇得雙開

euro時我長期雙開，小組賽試過4開

奧巴美耶真係

有

差d

以為犯規

奧巴馬極垃圾，全場除咗嗰下後腳就冇腳好波